無知一問，哩度係咪北韓？

成班支那狗

西朝鮮